靚女係咪通常心地都好邪惡?

係
我家姐就是人辦

講下你家姐D仆街野

呢個年代, 醜女都唔一定心地好,但靚女係咪通常都心地壞?

公司同事
有個人靚份人又真又成日幫同事
反而醜肥既好自私，講野探人私隱無禮貌

話唔係相由心生 都無人信

樓主你係相反
人靚由細個就待遇好d
睇咩都彩色，對我不知幾好
（唔排除有d變左態，公主病啦，有錯都唔需要認既個堆）

樓主你個topic寫反左

從小我就知道 樣子影響待遇 待遇影響性格 性格影響一生

都係睇屋企點教，成長環境

我覺得靚女通常心地好

唔一定.

但港女通常高竇, 除非你靚仔有錢.

我見親D 普通到唔普通既樣果D 先最撚得人驚

圖呢

因為普通果啲最多人溝?

邊關事。
靚女好唔好人都有

佢算唔算人又醜心地又差嘅人版

成撚個賓妹樣

唔係 靚女心地差 衰樣心地好 只係拎黎令人心理平衡既觀念
現實係衰樣既心地都會好差

但佢唔靚